仲破壞黨鐵？

仲破壞黨鐵？會唔會out? 同有反效果？反感？
仲有一條鐵係黨鐵的，但無人敢搞，當然都係難搞

語癌?

等你甩左p牌先考慮

P牌仔
成日叫人搞高鐵
咁叻你唔去搞？